就趁著我對你的記憶和印象未消退時。。。

可以快一點出現在我眼前可以嗎？

Same:-你知唔知我好掛住你

我努力緊㗎喇

Same
只要再見一面就得了